急！！呢個時候野餐應該整咩食？

條女約我聽日野餐
我同佢講有機落雨
但佢話唔驚 好想去
仲叫我準備好啲
死喇未試過同女野餐
有咩要準備
有咩可以整

菠蘿腸仔

雞翼 木糠布甸 沙津 買壽司 薯片

唔好野餐啦 野戰啦

雞翼魚蛋湯

華御結

Kfc + m記

香港有無得買日式便當?有就買兩個去啦